曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [31]

花膠

石頭哥

花膠返黎了

石頭仲廢過細緊
40m,痴線

入左24球今季
同伊巴一樣

花膠戴帽喇好嘛

Mandy呢? 40m又係?

到底點解花膠係英超踢唔起

球12碼射到咁

好似3xm

科蘭都係

花膠大傷完即去英超

施華d技術分波堅勁

買b silva la

頭先嗰邊以為小豆入

爭d33?

依下靚

OG嗰球

兩代馬體前鋒

反埋

靠角球

入球show

場波好好睇

屌那星原來今晚有波睇

晨早留名

monaco個 b silva好撚勁，買到可以有排j

Man Utd have accepted a £30m bid from Chinese club for Wayne Rooney

The move depends on the player.

who says?

咁又唔洗

“He stayed behind in Manchester because I'm playing with Daley Blind, with Marcos Rojo, with Matteo Darmian, and all of them are playing the way I like a full-back to play,” Mourinho explained.

“Luke has to wait for his chance and work better and better, knowing I give nothing for free. When I give something to the players, it's expensive for them - it's not cheap. They have to work hard every day, they have to play well, so he has to wait. And, at this moment, he's behind the others.”

Asked to expand on Shaw’s development, Mourinho was quick to say he admires the left-back’s potential and claimed Henrikh Mkhitaryan is a perfect example for him to follow, given that the Armenian is now a regular starter after taking time to settle earlier in the season.

“Potentially, he has many things that I like but one thing is potentially, another thing is on the pitch to express all the qualities that I like a player to express,” the manager said at the media briefing. “And he has to keep working, like Mkhitaryan did for a long time.”

俾心機啦梳b

唔理馬仔係咪真心 佢對住傳媒咁講嘢 daddy一定最鐘意

ching做咩又吾用topic

手足早呀！

早呀
撚羊留名

屌
連續兩個post 都無霸氣名

琴日睇fb d 曼聯新聞
我地u21 定23 就黎降班
點解butt 咁撚廢都可以繼續教？
明明呢幾年拎左兩三次冠軍
佢一接手就搞成咁都可以唔炒？
家老柒柒
7 小福最撚廢一定係佢
giggs 接手啦

U23 , 仲有5場排尾2

如果今個星期對鄰居
分分鐘比人456

驚條春咩
而家對邊隊都係咁踢架啦
石頭防到馬仔MK 先講啦

加個[猁狗決賽出到]都好
再唔係咪[我愛清新]

點會
中間ROJO/B仔/宗師, 右面有華西, 最後仲有DDG
最多咪俾你爆嬴件左閘

因為butt本身已經係替工囉on99

講唱

講咩

典解禾仲係咁肥

依家先知u乜果d痛得降班
降去邊

上季初個靚仔shaw b 去左邊

Giggs 證明自己

大米好撚型 好想幫佢含

Press-conference vs St Etienne

• Mourinho unsure if Rooney will stay
• Shaw will get his chance but must wait
• Rooney may miss EFL final
隊長

呢3件下年仲係唔係度架

我shaw係核心黎, 係咪有咩誤會呀ching

雪左半季黎操都仲係咁肥, 咁唔掂喎

saul又入世界波
80m shut up and take my money

唔知頭唔知路走去屌butt真係好撚on9
人地本身都已經臨時頂住
上年一次過走晒warren joyce同mcguinnes
U18早排先撬到熱刺個教練過黎
U21就仲未搵到人要畢特教住先
仲有u21人腳根本唔夠打
勁既就借/賣/升左一隊跟操
兩個Periera 都借走 cbj,riley又係
隊長weir賣
文西升上一隊
Gribbin之前長抖
U18有潛力個班又未升上黎
成績差左好撚正常

還我當年靚仔碌疏

上季斷完腳 佢有張無著衫撐住仗 fit到

比d時間我
操緊啦
已經無出去挽無食女

九成學埋隊長d野, 偷偷地去食炸雞啦

本身肥仔底

其實Shaw季初都仲有得踢
就算有場俾摩狂屌 都仲有得踢

幾時開始無得踢？
就係佢on99 走去同摩佬講
話自己未ready 唔想踢開始

但明明係摩佬自己話 有邊個覺得自己未ready可以同佢傾

摩佬根本港女格
口講話無所謂 但你真係做就仆街

Shaw想解凍
快d好似馬仔咁 係twitter IG 擦鞋

隊腸話身為英格蘭人, 一定要食炸魚同pizza

摩佬講過sometime not to play is to protect
可能佢都覺shaw未回覆狀態, 包括心理方面
斷過腳仲要係後衛, 下下都要對撞, 係難搞d
希望華西比到勇氣佢

最尾個句好gay

連飛機盃都唔踢
點build up 信心

Shaw 要踢就好似馬仔咁啦
瘋狂擦鞋

琴日係個interview到
馬仔係咁I love man utd 笑左

要出哂面先得

到佢自己過到個心理關口, fit番
幫daddy含又點話

花膠入兩粒 第二球重要學朗隊笠射

我覺得似係shawb真係未夠好daddy先唔出
有靚同後生lb daddy點會唔用咁on9
佢狀態操翻好就唔駛睇盲同大米啦

比佢出咪又係比你地屌
根本未過到心理個關 比佢地只會塞死左路
比啲時間佢啦 唔一定係出佢先對佢好
你地睇下mk 雪左兩三個月咪又係咁勁

邊個放隊長邊個就係鬼

點解無論曼狗定利狗都流傳"托利斯搞到vidic 3次食紅"呢個 urban legend

第一次紅 (2008-09, 利2:1曼) - foul 馬斯黃牌; foul阿郎素第二黃
第2次紅 (2008-09, 利4:1曼) - foul 謝拉特直紅
第3次紅 (2009-10, 利2:0曼) - foul 托利斯黃， foul 古積特紅

得一次黃牌同費托有關

講真
我唔知以前既摩連奴帶超過三季波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既費SIR

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚摩連奴既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想摩連奴快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 3年前佢就係費SIR指定既接班人
3年過去 阿SIR終於離開曼聯 摩連奴歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既摩連奴
會唔會就係個個我地心目中既新阿SIR

球會決定放呢 ？

木仔係鬼

隊腸自己放呢?

木仔唔會放啦, 又唔係差個舊錢
不過肥西自己為錢走就另計...

講真, 去中國真係地獄黎, 有錢都係咁話, d生活同英國點比
唔信土炮英國佬頂得順

大量免費西送上門 又真係未必頂得順

愛華頓同埋美職都想簽佢

歐洲果d top model咪仲正
況且有家庭, 老婆同kai子都唔會去啦

美國就大機d

有吹風話 colin 開咗綠燈

撚住寫信俾摩鬼diu he
有矛人聯署

就算養老都去美國啦, 起碼環境好d
唔使吸廢氣同食元素食品

飛緊去英國
挽留隊長

我尋晚打咗俾佢啦

尋晚隊長帶左禾地班英撚跟班飲酒傾心事啦

呢到d 真曼 連u18 u21既資訊都有留意。。
我都唔敢話自己真心愛曼
我都係收收皮先

而家資訊咁發達 , 留意埋好正常

是咪講我

當初屎波都話未ready 宜家咪又係踢翻

未ready係球員講
ready未就係摩佬決定

d fb page講姐 你有like你都知架

就算physical ok
都仲要mental ok

迷爆早就應該收皮

屎波都係未ready 成日發夢咁 好有當年伊雲斯既感覺

典解場歐霸會係今晚踢

仲要早場

可能就一就星期日決賽

正牙 睇完先三典

曼城對摩納哥場歐聯乜野事

下一位即將登陸中超的大牌是誰？今天的英國媒體口徑一致，那就是朗尼。在下週中超轉會截止日前，朗尼有望壓哨加盟中超。就在朗尼赴中超淘金的消息佔據各大媒體頭條時，也有英國媒體大潑冷水警告朗尼――小心後悔去中國。

《每日郵報》、《太陽報》等媒體均確認，曼聯已經給朗尼轉會開綠燈，允許他的經理人和中超球隊商談轉會事宜。曼聯隊長很可能將會在近期，以3500萬英鎊的價格加盟中超。不僅如此，朗尼還將會超越目前週薪達61.5萬英鎊的泰維斯，在中超領到球壇最高薪。但就在這個節骨眼上，《鏡報》卻直接警告朗尼――小心去中超後不開心。

《鏡報》直接拿泰維斯舉例子，這位前曼聯球員去年12月加盟上海申花，在中國賺取著驚人的61.5萬英鎊週薪，但金元的背後，泰維斯內心卻並不開心，有消息稱泰維斯加盟中超僅幾個月後便後悔了，他想要離開中國。《鏡報》的文章標題直接就是《泰維斯警示朗尼，在中國賺錢多卻不開心》，該媒體直接用泰維斯的例子，來給朗尼提醒。

今季，朗尼在曼聯失去了主力位置，在這種情況下，朗尼準備離開曼聯，尋求加盟新的球隊。目前，中超是朗尼最熱門的下一站。朗尼最終會選擇哪裡，我們拭目以待。

唔係話返亞軍廷踢幾年開心足球後就退役唔撚踢嘅咩？為錢去支那而家又話唔開心？食撚屎啦

搭車上redcafe 睇下
間唔中睇下曼官網 其實都略知一二
要再detailed d 就要join mutv

打工仔嗌唔開心 其實都好普遍啫

賣中超啦三千五百萬邊到仲有咁水魚
fat fat lu

人地垃圾oscar都唔止啦

嬲左💔💔

英國記者真係煩撚到
琴日記者會,英國記者問老豆6條問題,問左3條有關朗尼

咁低轉會費 不了

d記者不知所謂, 朗隊既重要性得3條問題咁少咋咩

不過朗隊而家連續幾場後備都無 又唔係傷
我都覺佢會走

秘密武器

琴日Facebook 話back training
應該有傷咋

冇月巴既曼聯 人生無意義了

加到350k睇下留唔留到佢

笑撚到仆街

朗隊係唔會因爲錢留隊 佢係對曼有感情先留
試下降到佢15萬 佢應該會留

食炸雞食到肚痛咋

幫肥西老母雞拍廣告？

係降就降到5萬好啦 挽留朗隊

G持

全隊人份糧應該俾九成隊長先公道

真係唔想見任何曼隊球員自甘墮落到去中超

花膠咁撚勁既喂

隊長唔好走啦

支那 d 炸雞食撚死你呀

接手就要降班咩
講緊曼聯 包尾 呀
唔係想罵戰
而係真係覺得咁差既話
點解唔轉下人？
我就唔信曼聯u21 呢個位無人想做

隊長降薪既話
留無所謂

佢對上兩個教頭 一個v92 一個頹到仆街既摩佬

加到400K挽留

佢唔撚係接手
佢係頂住先兼任埋u21
佢本身個位係青訓總監呀
你想做就代表你profile夠料做？
知唔知u18個個本身係熱刺幾有料

咁老老實實，u18 u21 個班最重要都係睇有幾多人成材上1隊啫

揀錯時間黎英超
岩岩大傷完即去英超都未建立返信心
依家有返信心唔同晒
爆贏石頭個下 個2年係英超邊做到

摩佬話因爲羊踢右閘 所以先有機會比華西放下假
求下你放走羊啦 唔好再要佢坐bench la
佢都31歲 比機會佢出去玩下

體育：預留200億元，在未來5年在各區推展26項體育和康樂設施，包括增建和重建運動場、體育館、足球場、游泳池、單車場、網球場以及休憩用地。

多謝波叔

霍震霆表示fat fat

曼聯應該冇預過Joyce會季中走
一時之間冇咗個青訓教頭難免會亂
其實之前有傳過搵傑斯做
不過傑斯reject咗

好事 本身自己做呢行

單車場唔比踩單車

好多都好靚 ibra哂最多

giggs 而家有咩撈？

無人開即討post?

開左

永續朗隊

咪講左
u21 d主力 唔係借走左(p仔，J仔，cbj,goss........)
就係上左一隊or 賣左

u18未升得切人上黎

先咁差囉

老細掛
佢同scholes 加利仔
同peter lim 夾份搞酒店 餐廳

傑斯早幾日接受訪問
話好enjoy稍為遠離足球嘅生活
宜家仲幫uefa寫啲技術分析嘅report

Chong呢

得返Tuanzebe同Gribbin係勁d

今晚1點，時間都算好

反cup

冇計
一隊夠晒人仲要今季冇咩太多傷病
tutu其實麻麻地,睇佢U21都成日輸身型
Gribbin係好波但太易傷
走左既Goss係幾似卡膠
但我覺得仲似派路,講緊防守個part
打防中但係防守力好撚柒低

星期五早上踢重好 返1點幾
聽日返8 7點就起身 點睇呀

仲有一個原因u21差左就係老豆好少俾一隊既球員踢u21
上兩年記得既都知v92踢過幾多人落去u21
花膠rvp vv 朗尼hehe呢d都踢過上兩年既u21
今年印象中係得季初romero同baily非洲盃返黎踢過60分鐘
連小豬被放逐係連U21都冇得踢

今年預備組比賽改咗制
連名都改埋做premier league 2
只可以用3個over 23歲嘅球員

叫福仔落去屈幾場機啦

btw 有無人睇緊東方對恆大
屌
一開波讓一球讓一個

屌佢老母
恆大主場d banner 係
「糟質敵人」
從球迷既質素就睇到球隊同國家係幾咁低質

含大4424緊

準備456

踢少兩個
兩個12碼
屌
熄機

兵敗如山倒

都戇撚鳩鳩食賓周

恆大post

討論定等朗隊加盟

正常啦, 人地一件價錢等於你成隊波

朗隊想搵錢我地唔應該咁自私留佢係曼
有無Ching同意

挽留。。

不了
愛係自私的

其實實力上無太大損失既
希望球隊做返小小野令佢走得光榮d
同埋球隊會小左個icon

無

個個都咁想挽留朗隊
的確係真曼

其實好大損失 一黎佢年年既廣告費 波衫收入都好大
二黎更衣室突然換大佬好難搞 唔通真係比屎波做咩
三黎icon問題啦 未搵到一個英人接icon真係唔好賣

成隊波無個英人個正選位穩陣

之前咁多人話賣9朗隊
而家似層層個個都轉口風

大家骨子裡都係愛朗尼架

呢樣真
英國個邊佢係英雄級
更衣室我估問題唔算最大
icon先係
的確佢係英人心中佔好重分量

二同三都唔成問題啦
伊巴同普巴已經頂咗更衣室大佬同球會icon嘅位置
過去曼聯都唔一定用英格蘭人做icon

之前話賣
因為敢帥搵佢做鐵膽
依家daddy夠膽唔用佢
留佢喺度賣下波衫賺埋cover哂佢人工有突啦
一於留低做吉祥物
不過中超肯開幾千萬 而佢又想去搵銀
皆大歡喜啦

30m再加慳慳埋埋啲人工都幾和味

挽留

比小豬我睇下啦摩狗

今晚先得閒睇波 但睇場鳩波 。。

fifa更新完tuanzebe個樣變左文沙

United XI vs St Etienne: Romero, Young, Bailly, Smalling, Blind, Carrick, Pogba, Fellaini, Mata, Mkhitaryan, Ibrahimovic.

爆炸有正選

摩狗真係好撚野
小豬mom可以無視
爆炸正選踢親都閪都繼續出

。。。更加唔想睇。。 又冇組織

又係斬斬斬。。

。。。你個腦裝屎架？

裝屎就咪撚係到留言 出去同班細蚊仔玩啦

小豬唉 btw找j數呀頂你

摩狗好興領先都唔換走廢老

點都認得你條友

馬斯亞又比人保護？

連踢兩場
今次我理解

反而福仔無得踢就奇怪

福上場夠有踢

留力星期日打修仔

留力星期日啦

可能小豬後備出呢

Mk打阿欣點解釋

還我sorb

留力決賽呀

唔出馬仔又唔出mk就好難踢

要出lin

有冇人FIFA update完之後 杜安沙比個樣變左文沙？ fifa真係亂鳩咁黎

贏緊三球加星期日踢決賽都出雙巴?

朗尼去左邊

見到正選覺得係拎完作客入球就換人玩901, 再睇埋後備

daddy之前講過話經過之前既教訓(唔知是咪講對候城)唔敢輕敵喎 驚比人反cup

tuanzebe唔係真樣咩

文沙假樣都調轉

屌又無文沙

贏到3比0都全力到咁
我真係笑撚左

你話驚輕敵
幾個正選搭幾個後備囉屌

真心on9，贏緊3粒都唔比機會，唔搵人接班，係咪要華西同羊打到35歲

而家咪幾個正選搭幾個後備囉

Romero, Young, Smalling, Blind, Fellaini 呢d正選開咩

如果星期日有盃捧, 隊長捧完應該走

d人盲架 冇腦架 唔好再撚佢地 我驚d細路哥佢地受唔住走去自殺

跟住吳克儉先生又要受靶。。

冷...冷靜d...
今晚有爆炸出喇

發覺啲人好撚盲反

當年歐聯4強對史浩克
首回合贏波 次回合全後備
對面領隊見到出場陣容覺得有機贏
結果後備都數佢3粒

摩佬依家竟然要全正選
咁d後備踢乜波？
比你十線作戰都係個堆人
一陣傷左真係笑死人
幾個正選帶幾個後備唔得？小豬拎完mom一場都未打過。
摩佬真係教左十幾年波年年第3年柒咪就係你當班人鐵打囉。搵隊第3年keep到都無
後備去到第3年都無機會仲唔反你台咩
正選個個一年50場去到第3年仲有撚咁fit咩

不嬲都有呢類人 不過多數係即討post出現
好少係曼區都敢中入黎留言

睇下睇下 佢又講野喇

後備都無
FA cup又無份
但死都唔肯借出去

成個進攻線全正選盲 細緊都半正選不過無所謂，我覺得普巴夠 伊巴可以繼續抖
一陣傷左我真係笑 mk 加mata加福都得啦

On撚9好似得我一個屌咁
Fb大把人都屌7佢啦

你係咁撚勁既咪講下摩佬邊年第3年掂？

出正選都無可厚非,
一周雙賽都捱唔到之後點踢落去
而且前四唔一定穩陣, 黑起上黎出局肯定俾人屌到上天
摩佬點都唔會換哂

如果呢場伊巴傷左會唔會比人屌上天

出左卡膠唔出小豬好正常啦下話
呢個冇咩好屌

幾個正選 - 伊巴謙莫域 , 阿妹, 馬達 , 米希達恩, baileys

幾個後備 - y.朗 , 阿盲, 清新, 卡膠, 爆炸

答唔答到你問題 ??

唔合心水就屌架啦佢地

如果呢場出多副選輸波會唔會比人屌上天

啱心水 但係踢得差 都係屌到上天花板

到時咪換人囉
再講伊巴呢d球星點會想做後備, 唔出佢發爛渣都似

如果贏到3粒收一個伊巴都輸既話執左去啦講緊進攻仲有mata mk 普巴 不過是但，希望你地保佑e巴今場唔好傷啦
唔係真係唔知你地點算

爆炸=一直都冇場好波;if 出爆炸=屌！=摩佬on99

你岩呀
除左決賽之外
我覺得應該場場都唔好出伊巴
費事驚佢傷

咁下場出伊巴傷左, 之後聯賽點算?
聯賽出伊巴傷左, 之後歐霸杯點算?
咁係咪要長抖先

有咩點 , 到時咪場場福仔239 囉

agger

Ibra 呢兩年一定chur到佢盡架喇
加上佢既性格 佢需要更多入球

其實都係focus左ibra

重傳緊買右閘 等賣

贏到3粒 都出既分別都唔明
咁我都無咩想講
你認為兩者一樣就得

講呢d就無謂 要傷就訓練都會傷
不過領先三球作客法國係咪都要出作係值得商榷 都成35歲
黎緊賽程密到痴線 而家唔抖真係無得抖
希望半場換喇

仆街啦
而家諗起卡膠朗尼決賽唔會出\
屌啦星咪屎波做隊長

mk

8+22

等睇個意粉前鋒撚爆屎波

拜利呢排成日發波瘟

仲乜朗隊唔出, 諗住睇佢儲足成個月氣爆返場捧杯架

mk換走左係傷左定留力
利申無睇緊

傷

傳朗隊走傳到似層層，但係而家走又買唔到人頂佢

成日話無問題無問題...
依加傷一個紅一個
兩個都係球隊重心
係咪重覺得無問題？

有時覺得拜利仔明明唔到都夾硬出腳熱誠飛剷
希望今場佢吸取到教訓啦
好采呢場紅牌影響唔大

霸氣盃紅牌 影唔影響到聯賽盃？

會喔

做乜撚野

咁都問得出
唔會

如果mk出唔到決賽就慘

拜利

落河好似大隻左

Mourinho on 'risking' Mkhitaryan: "You can be injured leaving your house or in your garden."

某會然

Sergio Romero has kept 13 clean sheets in last 19 games.

清新

留名

Mk點

決賽出唔到

你咁肯定？

拜利一去完個非洲盃之後做乜事

明明佢身體質素好好 點解成日落鏟
重有佢同龍門好似無咩溝通 睇精華睇到有球清新出左黎
佢又去拎 差啲仆街

廢佬踢到變人乾未

兩個龍都識講西班牙文，佢又講西班牙文⋯ 咁都可以冇咩點溝通真係

就算出Ddg 佢地都係無溝通

屌呀
原來琴晚踢左
仲以為今晚先踢

我地講左好多次

假曼

睇唔到梳

屌 宜家傷2件啦 來緊仲要打決賽

摩連奴賽後訪問講左，尋日伊巴普巴又90分鐘， 卡域克唔撚傷都唔撚出小豬， 拜利又停賽， 下圈抽中對羅馬就仆街

近來關於朗尼離隊的傳言愈演愈烈，甚至有些英國媒體認為在下週二中超轉會窗口關閉前，朗尼就會離開。不過權威媒體BBC和天空體育的最新消息都稱，朗尼不太可能在這個月加盟中超球隊，他會為曼聯踢完今季，不過朗尼今夏離隊的事實看起來已經不可避免了。

在曼聯與聖伊天的賽前記者會上，摩連奴在談及朗尼的去留問題時表示：「你必須去問朗尼，我都不能保證我下週繼續在這裡，我怎麼能去保證球員下季是否繼續在這裡呢？我可以保證，如果朗尼有一天離開了曼聯，這不是因為我想要他離開。我永遠不會趕走這位曼聯的傳奇。」雖然表態含蓄，但是英國媒體普遍認為，摩帥的話已經表明，曼聯對朗尼的轉會開了綠燈了。《郵報》和《鏡報》等英國媒體甚至認為，在下週二中超轉會窗口關閉前，朗尼就會離開曼聯轉投中超。

不過英國權威媒體BBC和天空體育的最新報導都堅稱，朗尼不太可能在這個月加盟中超。BBC稱，朗尼轉會中超的談判在下週就敲定的可能性非常小，他不太可能在近期轉會，他會留隊至賽季末。不過BBC也表示，朗尼在今夏離開曼聯看起來已經確定了。

天空體育的消息也稱，朗尼的經理人的確和一些中超球隊聯繫了，他們願意為朗尼提供75萬鎊的週薪，讓他成為世界第一高薪的足球運動員。但是朗尼不太可能在下週就完成轉會，即便交易發生，也需要等到今夏了。

朗尼與曼聯的合約還剩下18個月，合約中還有續約一年的條款。今季在摩連奴麾下，朗尼已經失去了主力位置。考慮到曼聯今夏還會進一步收購，朗尼留隊也將繼續被邊緣化，因此轉會也在情理之中。中超的高薪對於朗尼的確有吸引力，但是目前看來，這筆交易在近期很難完成了，最快也要等到今夏。

月巴走左，就可以高薪挖基沙文了

其實拜利個到好易搞 中堅出返jones+rojo 就得
依家拜仁真係唔係好得 好小同人溝通 要佢夾返對波先得

mk先最令人擔心

原來d囡唔撚講野係咁解

算罷啦，係度講話要留力就成班衝出黎護主話輸左點算
贏到3粒都咁無信心係會踢殘d人
黎緊賽事密到pk,希望唔好季尾因為傷病玩殘自己啦

岩岩睇bbc 朗隊既經理人去左大陸 睇黎好大機會月尾走
如果月尾唔走 夏天都會走
摩佬已經雪左朗隊好耐 好明顯想佢走
已經唔係佢計劃中
Btw 其實唔洗高薪都會黎
有邊幾隊可以出超過6000萬買人

Manchester United manager Jose Mourinho fears Henrikh Mkhitaryan and Michael Carrick will miss this weekend's EFL Cup final against Southampton at Wembley.

The midfield duo were forced off during the Reds' 1-0 Europa League Round of 32 second leg victory at Saint-Etienne, and now face a race to recover for Sunday's game.

Speaking in his post-match press conference, as well as to BT Sport after the game, Mourinho provided his early view of the situation, with both players set to be assessed.

Asked if the pair will be fit in time for the final, he said: "Honestly, I don’t think so. I think Henrikh and Michael are both out. But, this is based on my experience, not on my medical knowledge and not based on tests and what they have to do tomorrow.

"I think no chance but, I repeat, it’s just my experience. A calf, a hamstring, even if it’s a minor injury, some fibre damage, I think they're out.”

Mkhitaryan was replaced by Marcus Rashford during the first half, while Bastian Schweinsteiger came on in Carrick's place after the break, with Marouane Fellaini also involved after being named in the starting line-up.

"You can get hurt when you leave your house, you never know when or where," Mourinho added. "It is a result of so many games. But when someone's missing, it is the opportunity for another.

"Not having them before the final is complicated. But Marouane and Bastian, two players who do not play so much, gave good answers."

MK

快啲夾返對波啦
我好想佢地講野呀

daddy手下真係唔會存在溫室小花
佢就係要你每時每刻都打到嘔血

Mk會唔會突然出得返
好似傷得有d鬼

第二下hi到波皮洗撚俾牌咩
但紅左佢踢得仲好

屌傷兩件

星期日又見到lin打正選

就算MK出唔到都係馬仔福仔伊巴

cls

右lin左福

如果咁樣
結果就係lin走去中間塞死, 最後又係華西打哂成條右路

我覺得根本係戰術
睇佢完場行返去 好似無乜野咁

仆街, FA cup編左踢星期一
摩老屌哂鬼

但佢有d唔開心咁

下

好彩Hehe無得出
成條中場最重要佢

歐霸未抽, 如果第二回合作客就大鑊
星期一晚對完車轟, 之後星期四唔知飛去邊到

"Because in this moment nobody knows where we play, nobody knows where the first and second matches are.

"Imagine we play Chelsea on Monday and then we have to go to the second match in Europe in Russia, Turkey or Greece.

"I think once more the interests, they go in front of the clubs and English football's interests, and nobody cares about it. But this is what I have."

摩連奴對這個安排非常不滿，他認為，足總應該在歐霸盃抽籤出來之後，再針對性的安排賽程，給打歐戰的英超球隊一些照顧。「在我們歐戰抽籤出來之前，足總就做了決定，我感到非常吃驚。」摩帥說，「因為現在還沒有人知道我們會到哪裡打歐戰，第一回合和第二回合都在哪踢。」

「想像一下，我們在週一打完車路士，然後周中去俄羅斯、土耳其或者希臘打作客？我認為，對英超球會在歐戰中的利益和英格蘭足球的利益，根本就沒有人關心。」

真係辛苦 星期一踢完就要即刻飛 去到重要操得一兩次就開波

佢個樣係憂鬱型無計

希望抽到第二回合主場, 咁就好d

而家個個都華西咁樣架啦

有邊個打右邊唔係華西打曬呀

前面個句你唔評論下

講開華西樣
玩fifa最鐘意買埋04個右翼embolo
仆街同華西一樣樣咁
放佢同華西右路疊瓦

讓豬千日 用在一時

我地仲有小豬

個個都係入佢中路嫁啦

普巴mix華西

佢入波都無咩點笑 成日個樣都好認真 同好sad

季初右羊右華咪無切入囉 撚到人地傻

右路瘋狂側擊 左路馬仔切入又得落底又得

打少件都 clean shit

羅氏力場

隊長唔好走

左路好多時馬仔俾人圍無人幫拖, 如果有件勁左閘cover埋就真係完美

雖然你係假曼 但我都G持隊長唔好走

斷腳肥仔shaw

條友真係力場黎, 搞到人地連射罰球都跣腳飛機

同埋右羊右華出波真係幾靚
落點唔錯 但次次都頂唔入咁解

盲佬大米安已經證明左唔掂, 肥疏究竟仲要儲幾耐氣
定係摩佬疊埋心水夏天買人

禾真曼
見我個名就知啦

減緊肥牙ching

肥shaw 而家個外型真係同朗隊咁

下場決賽就正選俾你睇

咁就好睇

一定唔會比佢係決賽出啦
咁耐無踢一踢就踢決賽

有無人重J緊琴日馬達出個球波 真係好靚

未睇，放工返去先除褲

決賽文尼出唔出到

夏天shopping list:
左右閘各一
前峰一
基沙文

有無補充？

中場頂卡膠個位

b.朗, 美欺, 卻奧斯, 加坦, 加雷, 華拉提, 華拉尼, 馬治斯奧, vidal , 出齊士

好似出到 重打算456我地

假曼羊鬧人假曼

曼子好記仇架

曼聯名將建議朗尼：去美國也別去中國

對於朗尼可能轉投中超的傳聞，曼聯昔日中場球星史高斯表態稱，中國不是朗尼該去的地方，他的建議是，回愛華頓，或者去美國。

作為 BT SPORT 的評球嘉賓，史高斯評論了曼聯對聖伊天的歐霸盃賽，當被問到朗尼和中超的話題時，他給出了自己的看法。「看起來似乎朗尼要離隊的，但我不認為中國對他來說是合適的地方。」

「朗尼是一個住家男人，中國不是他該去的地方。我想美國對他來說更合適，那裡的生活方式會更好一些，他可以像謝拉特、大衛碧咸一樣（去美國）。」

「顯然，如果要掙錢，中國是個合適的地方，但也許他該回愛華頓（朗尼昔日東家）踢幾年。」

史高斯還分析稱，朗尼現在在曼聯一定不開心。「我不知道他是否該走，但我想他可能確實想走了。他是一個想每週都打上比賽的球員，無論是關鍵戰還是小比賽，他都想打。眼下這種情況，一定會讓朗尼感到難受，他打不上大比賽，他會很煩躁的。」

之前跟胡cfu上磅?

施蒙尼, 普捷天奴, 拖舟, 屌帥, 費sir出山, 敢帥回歸, 椰子戰勝歸來.....

袋底推胸

仲胡c fu, 而家佢唔夠掙扎咩

肥西不要走
你走左叫我地迷西以後點算

就係得健身無健心

有冇人尋日有睇live
覺唔覺個21號好撚做作 店一店都跌低用手um住塊面

力威健身，真正健身

玩健身 唔健心
唔怪得心態唔好

朗尼來中超踢球看來不是無中生有的捏造，英國媒體捕捉到，曼聯隊長的經理人來到了中國天津，有可能和幾家中超球隊進行了會面。

《太陽報》披露，朗尼的經理人保羅-斯特雷科迪幾天前就飛到了中國，並在天津停留，本週二，他在天津的萬麗酒店退房離開，《太陽報》稱，之前幾天，他和幾家中超球隊的代表在這裡進行了接觸。

之前對朗尼有想法的天津權健隊，似乎在接觸後已不再感興趣，教練簡拿華路明確表示，確實接觸了朗尼方面，但認為曼聯隊長不適合權健的風格。當然，這也可能是一種說辭，價格因素則不便多談。

不過《太陽報》披露，在天津和朗尼經理人接觸的，不止一支中超球隊，其中一支給朗尼開出了一份三年合約，稅後週薪65萬英鎊，該隊還願意提前支付頭六個月的工資以表誠意，同時願意支付一筆簽字費。但具體這是哪支球隊，《太陽報》並未透露。

目前英國媒體普遍認為，在2月底中超轉會截止日前，朗尼離開曼聯的可能性不大，不過，隨著朗尼經理人現身中國，最近幾天有關他離隊的傳聞越來越多，不排除在最後一刻，真有某支中超球隊砸出大錢、曝出一個大消息的可能。

我真曼

返愛華頓會唔會鏟草架？
我會好傷心

西西
走左我地班英撚咪無大佬跟變孤兒仔

好似有少少唔協調

尋晚唔算全主力啦 爆炸 羊 清新 小豬都有出
係唔好彩先傷MK同卡膠

老豆真係好鐘意同足總開拖

所以依家唔敢係場邊發癲 一發就比人踢上看台坐幾場

其實都唔止佢, 之前好多隊都有嘈過
意甲德甲會改星期五踢, 等佢地抖多日先踢歐洲賽搶分

弱智仲學人上網？

下場歐霸唔係停賽咩？

聯賽已經 16 場不敗

排第幾先

弱智就真係唔好學人上網喇

朗隊走左唔知幾時先可以有新既icon

朴格巴

誇季不敗
下季勇奪38分留守英超

唔得閒追post
做乜野事

馬達右邊走去右邊 好屈機
羊留番黎打後備右後 仲好過大米

下場會係福仔定爆炸正選

嚇得我

爆炸味濃

爆炸出半場消耗人地體力, 下半場換福仔爆

爆炸點消耗呀 引人狂打反擊消耗進攻球員體力呀？

咁用LIN囉, 人地追住入佢中路, 仲唔消耗體力

出豬爺啦

算啦，人地一陣自殺架

出朗隊

一睇就知出晒兩個啦 仲唔攰死對手

就算走都唔想佢去中國吸毒氣

Lin有大賽運
好波不如好運
今場出既話無問題

朗隊都係

呢個真
上年FA CUP, 柏祖跳埋老舞都要輸

追和個球仲要係爆炸心口控落黎俾MATA射
你話點可以唔出佢兩個

真係 雖然去睇佢既機會大增

朗隊 爆炸 lin 正選

果然破紀錄就賣

好無人情味

無小豬會比人屌架 你最好加埋小豬

上年冇得揀姐

而家班撚屌講緊星期日場決賽呀 張紅係咪帶落場決賽到 唔比踢呀？咪撚學人出頭啦

Icon一係升一係買 正路就普巴 不過英人icon就除左福仔 一隊未有人有潛力 但咁多年黎 英人都係鐘意白人多啲 福仔又唔係靚仔 未必做到 所以早幾年我一直覺得哈利簡尼 係最適合接月巴班

抵啦
兩次威脅球會呀拿

夏天先賣啦，都要搵人頂既

冇人取代到

起返個銅像.日日買返啲炸雞竹pizza供奉佢

有冇人知歐霸幾時抽籤

好喜歡朗尼

聽晚8點

依句說話你早三年講
一定比人係咁屌
但依刻大家其實意識到 屌佢都係想佢好 愛佢

退休請佢返黎做什麼宣傳大使

Thanks

ching 你過火左wo 起晒雞皮

身為反西既隊員
呢刻我都想講句
朗隊是傳奇

所以咪話見好就收，走啦

決定今晚著肥波衫睏覺以表愛意

雀仔佬可以扮完迷西未

咁唔夠喎, 要表愛意起碼都拎件波衫黎打返個J先啦

聯署要求隊長留底

點解有件柒頭又開post

笑死

原來我係其他post block過樓主 自膠

問多句姐
咁依家都有影响歐霸喎

香港隊右閘積施利（Jack Sealy）在2015年底由本地的南華轉投中超長春亞泰，一年多的生活令他深受文化衝擊，因此向英國《太陽報》力勸朗尼轉會前最好考慮清楚︰「韋恩應做好研究，不止是Google，而且要在簽合約前親身視察，否則他可能會後悔。中國與曼徹斯特不一樣，文化、食物、居民和足球都不同，他要做好心理準備，要保持開放的態度。」他提議朗尼在上海、北京或廣州3個城市落班，否則若這個英格蘭球星效力他居住的長春或延邊，數個月便接受不了只好離開。

宜家班英撚
除咗熱刺嗰幾件
其他嘅連喺曼聯踢正選都未必夠班
想搵英人做icon都唔容易

拖肥個件戴維斯好似幾好
不過前鋒真係得哈利簡尼同福
但要到肥西咁真係好難
16歲肥西太勁，英格蘭真係唔知幾多年先有一個

CBJ 根正苗紅

16 歲 隊長 世 3

英人真係無幾個勁 熱刺個啲一定貴
哈利真係最平都6000萬pound 又唔值

入巴利
當住佢係英撚先啦 哪有星

一陣燈到肥西真係留低就仆街

隊長是醉勁

巴克利就或者入到嘅

我都係保持番一貫既語氣姐 實則係no offence 唔好嬲豬我
班友尋晚屌緊 "full team"打歐霸 會影響聯賽盃決賽

6000萬值啦
英人 每季都同你入過廿球
不過唔覺熱會肯賣主力比聯賽競爭對手
幾年前熱仲係中上遊班就有可能
家下佢地變晒施蒙尼子弟兵咁
如果肥普走就話有可能姐

有時見到屌都廢事 後防已經唔係必然正選
馬達其實都唔算係 只係三場一場正選左右
福仔不嬲排係馬仔後面 係伊巴同普巴一定要出咁解
你唔出佢地佢地又唔高興 好難做既有時

唔高興係啦 同時邊個頂到佢地？

佢大賽就消失架啦 對曼個陣屎波都搞掂佢

除左卡膠

熱刺好似唔興放人比曼

貝碧 之後無啦

肥西

中下游屠夫

講緊贏到3粒 呢場唔抖邊場抖？對車仔定決賽定聯賽？
你估mk無得踢呢場唔開心，定係傷左踢唔到決賽唔開心？
同埋 屌 話伊巴無得踢呢場會唔高興咪又係9up,等於之前有人9up馬仔訓練唔落力 hea一樣

伊巴性格咁既會同你做後備？

唔靚仔, 不了

星期三晚歐霸 星期日晚決賽
其實計落都相隔有差不多96小時
作為職業球員頂得順嘅

最大問題係驚飛好遠

尋晚法國啫 好近

你地唔係討論緊同一樣野

佢地主要同費sir比較 費sir可能出2,3個正選
睇返尋晚 常規正選有smalling,B仔,mk,pogba,ibra
所以屌左一晚？

fa cup對布力般試過後備上陣

mk傷都有得好屌
上場fa cup病左 沒踢 今場拉傷唔好運
咁怕傷 不如唔好踢

修仔姐 半full team都應該夠贏
啲人走哂都唔知有邊個淨啦

普巴讚m乜鬼apple

要不是霸氣盃
賽程使撚咁密

説好的自爆呢

摩納哥個個？

由頭到尾都係屌摩狗點解出小豬出得咁少
如果唔係卡膠傷一定又唔會出
撚羊係足總打得好 之後歐霸又有得踢
但小豬拎完MOM都可以雪足一個月
仲要係落親場都交到貨

今晚唔出小豬就自爆

係
mbappe
好似幾L 勁喎

岩岩睇完j片，又幾好j
不過跑姿好怪

贏左猁喎

又係黑鬼, 係未想變黑鬼聯呀

真係唔好睇小修
比人炒無左個盃就真係笑死

女又唔俾講, 連互屌都無既呢度咪靜過鬼

腳好長 身好短

仲有bagayoko

成隊摩納哥都好好j

同馬仔撞位喎 同埋係得右腳？

獌狗睇小人
以為食硬
真係笑死

都唔睇下自己咩料
對猁都未贏過 係今年

次次見你都係喊個樣既

就死

點解

迪比料

核廢料

朗尼轉會中超的傳聞，這幾天佔據著英國媒體的大幅版面。不管朗尼是否能夠壓哨加盟中超，至少有一點是肯定的，那就是朗尼確實動了離開曼聯的心思。在這種情況下，前英超出名教頭哈里列納便建議阿仙奴和雲格，趕緊簽下朗尼吧。

列納在他的專欄中寫道：「阿仙奴應該進行一次豪賭，開兩年合約簽下朗尼。雖然雲格和摩連奴之間不和，但他們之間也有過施治從他們手裡轉會的案例。這意味著，朗尼加盟阿仙奴，並非是不可能的事情。」

列納接著表示：「雲格在過去，可以依靠韋拉或者亞當斯來領導球隊，如今他可以嘗試用朗尼去做這項工作。雖然朗尼不是阿仙奴元老，但他還是能夠力助阿仙奴提升一個檔次。」

朗隊會唔會減人工呀
雲加連20萬都比唔起呀

話你on9怕你嬲
上場fa mk有出囉
係咪比賽密到你連邊場打邊場都搞唔清

welcome 基士文

Lm

Young: "I'm here at #mufc for the rest of the season and another year, so I am concentrating on everything here." [pa]

*If* Mkhitaryan misses Sunday, possible issue of moving Mata to No.10 role could be offset by playing Young on the right wing. #mufc
Mkhitaryan and Mata dovetail so well it justifies Mata on the right wing but without Mkhitaryan he needs to play centrally. #mufc
Lingard isn't a winger and Rashford has struggled on the right. Young better on the left but he's a seasoned winger and in decent form.

100%agger

摩佬咪又係433
爆炸hehe妹妹

真曼子

U假曼

迷羊既春天

馬達 hehe 普巴
前就伊巴搭左馬右羊

真曼

識迷一定係迷羊 除朗隊外就係羊

Man U 真曼

有排講

官網出聲明

ROONEY: I'M STAYING AT UNITED

Manchester United captain Wayne Rooney has addressed speculation about his future by releasing the following statement.

“Despite the interest which has been shown from other clubs, for which I’m grateful, I want to end recent speculation and say that I am staying at Manchester United," declared the Reds' record goalscorer.

“I hope I will play a full part in helping the team in its fight for success on four fronts.

“It’s an exciting time at the club and I want to remain a part of it.”

Wayne Rooney has announced that he is staying at Manchester United.

The Red Devils skipper had been strongly linked with a move to China, but has put an end to this speculation in a statement that was released to Press Association Sport.

"Despite the interest which has been shown from other clubs, for which I'm grateful, I want to end recent speculation & say that I am staying at Man United.

"I hope I'll play a full part in helping the team in its fight for success on four fronts.

"Despite the interest which has been shown from other clubs, for which I'm grateful, I want to end recent speculation and say that I am staying at Man United. I hope I'll play a full part in helping the team in its fight for success on four fronts.

真心
朗隊要走都唔想佢去支那

唔知留埋今季定點
不過如果佢肯後備唔洗場場正選留隊都ok既
31歲其實仲未洗咁早去3線聯賽住
今季後備出場都有貨交

經理人去完中國傾唔掂數，唯有留低⋯
季尾再算

唔講咁多,永續朗隊

笑左
聖人今季對前六一d都唔失禮呀

朗

Rooney: I'm staying at United.

More:

依家啲曼子記埋依啲野都有

係，肯做後備大家開心
起碼都仲有斬波同fa cup final果招瘋狂拐右腳位fake人

不過daddy要攻唔好第一個換佢

叫佢頂卡膠個位啦

Claudio Ranieri sacked by Leicester with Premier League champions in relegation battle

估唔到12月先拎到年度最佳領隊

真係好撚灰wo, 上年拎英超, 歐聯第二回合又未打

李城當自己車仔咩

阿里呢條友真係咪踢波啦
矛西度

拳王真係好撚茅

熱刺 費倫 畢包都出左局
得返roma勁

今年仲5係我曼拎!

連最勁個兩隊東歐 薩克達同辛尼特都一齊比人補時絕殺
得返羅馬 里昂 羅斯托夫 加柏叫有d睇頭同曼爭

就抽隊羅馬比你

費倫天拿做乜撚

重點係老豆真心想贏依個盃

切爾達都屌打你啦

但對羅馬就收皮呢

希望抽中安德列治，可以睇下Tielemans，順便簽埋

熱狗歐戰真係廢撚到

爛泥扶唔上柄嘅波

其實一踢歐洲賽點解踢到成pet 屎咁， 好多英超列強都係咁

又多一發隊可以專心聯賽

Daddy識波

我屌聖伊天
賽後原來一大班聖伊天對住我地d 曼迷做飛機姿勢
係唔係on 撚9
識唔識尊重？

補link

李城慨屎啦你老婆母

作客真係差不多架啦
人地輸唔起

daddy
雲爺爺

無食藥

最區已死 人去樓空

狂賀朗隊留隊

肥西咁忠心
希望我曼識做 加到60萬人工比佢

法國 意大利 好撚多生番, 好正常

原來最多隊入16強係3隊既比利時

英超得一隊

見到小豆like左daddy ig post
突然有d掛住佢

邊個話朗隊見錢開眼

垃圾熱狗

好掛住佢d走位

痴撚線, 想收人山咁

根本唔係向波

痴線 真係收人地山 禁佢賽啦

比佢踢個條友有冇斷到

歐霸而家冇乜強隊 32強之後走咁半

屌你 咁茅 小心比人收你山

英超賽程密可能係一個主因
尤其今年英超前列又激烈

熱刺個時爭緊出線走去留力，屌咁唔想踢就咪撚踢啦

Daddy
誰都辛酸過 那個沒有

哇 ali 嗰腳有無得追罰？
癲撚左

追罰都係歐洲賽, 熱狗都係wfc架啦

大半球隊東歐俄佬隊
我曼一作客 戰力即刻打折

歐霸對某d球會係豬頭骨, 無肉食仲要損兵折將, 好多都放棄

而家都會搏下既, 話哂嬴到都叫歐聯打
當然搶聯賽個位會易d, 淘汰賽始終無咁穩陣

我地以前堅尼咪又係咁

有錢有餘力好似曼咁當然照上
熱刺好明顯無力兼顧

唔係想, 踩膝頭一定係想人收皮

後生d骨頭無咁硬一定斷左

有安美路
clean sheet冇難道

我曼是咪未拎過歐霸？

今年前六競爭太恐怖
隨時輸一場跌出前四

基本上球隊無太多餘力放係歐洲賽

係曼聯人腳多得濟先可以兼顧幾條戰線

足協盃未, 盃賽冠軍盃拎過 1 次

應該係
最記得費sir第一次打既時候話：唔知個杯乜野黎

所以咪六弟囉

mk會唔會星期日神奇復出

駁唔刀

而家六弟同之前六弟差好多
同第2鄰居都係差4分, 熱狗阿狗差兩分

差一分都係差
只要係六弟咪又係比人笑
邊個理你差幾分

聯賽又未完
邊個笑到最後都未知

可能到季尾我曼已經係七弟!

而家隊波越黎越摩佬feel
季初俾轟炒4球之後未試過俾人入多過兩球
咁耐仲要得一場對老虎城既聯賽杯輸兩球

十弟都唔奇

但入球都係少
得失球好撚差

愈嚟愈似 09-10 果隊國際

係咪會再抽籤嫁，見識少

把握力好少少已經唔使做六弟

即使同分
都係五六弟, 得失球差撚到

係, 今晚再抽

今晚抽

安察洛提教已經唔使做六弟

拖肥爬頭做六弟 肥西愛回家

隊長唔好走

安76佢教聯賽一般 但佢歐洲賽好勁

朗隊
劇本就係 3年無前四 星散猁化..

認真傾
我對曼聯入前四有信心喎
見隊波真係越黎越似樣

隊波愈嚟愈似2009-10 果隊國際
下季三冠唔奇

咁有信心

點似法 留名學野
個陣仲細冇睇意甲

要入前四最少前面有兩隊要柒返落黎
鄰居雖然傷左耶穌, 但係仲有阿古獸
雲加每次到爭前四既生死關頭就會發力
咁即係要等熱狗猁狗收皮

就最近果場霸氣盃 作客聖伊天
打少件之後, 聖伊天控制咗成個場面
但係就冇辦法贏波, 甚至入波
呢點最似

好凍牙

其實我都對前4 好有信心
自然會柒架啦前幾隊
前4隊 有一隊柒一次已經有前4

教授阿仙奴前四mode 一開 , 你唔好諗住搶得到佢個前四

贏歐霸打歐聯算啦

why not both

6弟渣我地
一隊7都係5弟

不過我有信心上得番

正 又cap 幾件

淘汰賽要講埋運架
好似葡萄牙歐國盃個陣咁

Cap我

係因為有清新氣場

羅氏力場 >> 祖尼奧屍殺

曼聯依家唯一輸蝕既係戰線太多

個人意見
贏到聯賽盃 +下季有歐聯資格
(唔理你前四定係歐霸冠軍得返嚟)

我都收貨啦

捱埋場決賽
又變番3線作戰

唔貪心
有前四就滿足

3月中對完轟應該得返兩線

聯賽杯一定要拎到
拎唔到打擊士氣分分鐘4線一齊收皮

今季應該 3 冠 , 下季有歐聯踢

問題係呢隊垃圾獌柒嘅機率比其他隊高

今年都踢唔掂
如果下有歐聯踢咪死得仲慘
要做返強隊就一定要將班波推返上多線作戰都無問題

如果李城炒完領隊 打士氣波贏猁就fatfat

去到曼重建好既時候
到時伊巴又會退
又要搞一大輪

基沙文, 福仔 239 , 美欺 , 享利 , 隊長

華迪班撚屌擺明hea踢想整走雲尼亞里

其實有咩資格hea踢 話晒上季帶你地班人衝到個冠軍番嚟

又唔睇下自己班波咩料

食屎狗啦成班

我覺得似係真廢 係上年食左春藥姐

睇落去阿妓同痢最有機跌落黎
一隊士氣低一隊海鮮

阿狗冇可能
除非雲爺爺依家走

係高登一早講左搵安76教曼最好
v92 同老豆咁教曼真係有d危

拎安76件垃圾黎講。。。仲要講聯賽。。
ching係咪呢幾年先開始睇波
係就收聲啦

安76有幾垃圾呀 清？！

上年係真係打道氣

上年係足總造王者

就算廢極最多咪中游, 鳩到咁真係無乜理由

買一堆水貨 死攬兩隻鳩到不得了既中堅

你估叫雞咩 , 比錢就任你揀邊個教 ?

上年啲人吹到曼聯放走飲水好似放走左第二個妹妹咁添

買堆水貨返黎呢下真係幫佢唔到

安76自己都話差d入曼，係曼管理層冇叫佢入

上季有見過 有人叫佢回家添

真係屌你老母

嗰幾個依家去左邊

And Ancelotti, who will take over Bayern Munich in the summer, has lifted the lid on why he didn’t manage United.

“After he [Ferguson] retired in 2013 he spoke to me, but I had already given my word to go to Real Madrid,” Ancelotti told FourFourTwo.

“Manchester United were too late. But otherwise I would have been interested in going to Old Trafford.”

歐霸16強幾時抽籤

做下資料搜集先啦
唔好下下出黎柒

今晚8點

今季佢啲長傳亂鳩咁黎架 現晒型

威到一季都無憾啦

仲衰過spanish style ?

有一隊好似廿幾年都未威過一次

好難衰過佢既

不過spanish style拍肥安好好j

英文差 見唔到有提管理層依幾個字

咁你英文真係幾差

查下字典

但果條友都係錯
係曼個board 係有contact過肥安 唔係無
但肥安已經口頭答應加盟鍠

隻隻字都識

加埋一齊就唔識

唔係正係話費sir退休之後有搵佢過，但佢已經答應左蝗，只係曼太遲，唔係佢會有興趣教曼咩？
唔通真係我英文太廢

佢仲寫本身傾惦帶埋b朗 c朗
點知on92開口話想教 讓俾佢
利申 英文F

好似重有帶埋摩迪喎
利申 英文U

而家雲爺爺炒埋, 近幾年拎過英超既教練, 無人教到第3季
雲爺爺, 摩佬, 工程師

真曼一定識接
Woke up this morning feelin fine~

安76 教左咁多年波 邊次唔係一手世界級靚牌
我想問下佢總共 拎左幾多次聯賽冠軍？
安76教聯賽廢 勝利11人 眾人鳩知
你今年第一年睇波？

青訓度搵番啲舊人番黎執執佢有冇得諗
我指以前嘅青訓管理層

對西維爾有球靚助攻
飲水哥點都勁過聰明

你睇佢米蘭個陣就知啦 贏聯賽幾多次
成隊都係星黎 無邊個位唔係
佢勁係勁在歐洲賽

獌狗成日J既安76咪又係勝利十一人

屌你 全中 一直唔明肥安成日比人擺上神台
明明佢出哂名固執 唔識變

飲水上季有簡迪傍住就真係幾好，入埋國家隊
今季就現型

好怕抽到roma
有埃及美斯 跑得快過小明 好怕曼左閘比人完爆

做乜9 無啦啦j 安76?
真心覺得daddy 算係咁
安76 咁多未知數
一定好架咩

Got Man Utd on my mind

頭先去左屠房睇平價波衫
有件今季作客印左盲賣二手
邊位手足斬倉平賣呀

老豆夠一手靚牌，依家仲係6弟

驚抽到俄羅斯個兩隊多d

抽比利時野算啦
起碼近

幾多錢 我去接收

所以上年好多人吹奏飲水
我R哂頭
仲吹到曼天價回購返黎拍普巴
我當堂嚇左跳，然後得啖笑

俾個男人用299接收左了

mk仔傷幾耐

陣間8點抽籤 now670播

個個唔係你呀？

唔係

心戰王摩佬 又話決賽冇得出

咁抵

唔講以為完左季 , 一係炒左佢揾安76 囉

留名等抽中羅馬

上次唔知邊個講抽中對轟, 開口中

好想抽中羅馬

搵中羅馬好過鏟雪 好似係

有邊日唔洗驚？

中羅馬=難踢
中鏟雪=周車勞頓

都係比利時野好啲

認真，抽中羅馬真係輸鳩硬
佢地個近況好到
迪斯高著哂火
根本冇得踢
如果抽中又贏到既我乜都得

我地馬達都ON FIRE緊

雖然唔係勁 但見到李城咁樣對雲里亞里都幾嬲
無資源無錢 無星 無fans base 以為自己係強隊咩
所有野都要慢慢累積返黎架啦唉

你找返食雀屎條數先啦

巴打個名

抽中咩都然唔到架啦

There is no seeding or country protection so all 16 balls will be placed in the same bowl.

贏一年冠當自己係強隊 歐戰都幫你入到16強啦
你邊一年搵錢多過今年架 冠又幫你拎左重想點
年年都要冠呀 咪發夢啦 睇下你隊人咩料先啦
上年唔係全部一齊7 你又黑 點拎冠呀

開個慕遜加柏俾摩連奴, 等佢死得難睇 D

今年兩隊西狗都收左皮

P安達臣

左羊有正選已經夠殺la
馬福呢d 後備料

德國內訌

里昂對羅馬

羅馬抽走左

有冇link

又保送我曼

里昂 對羅馬

羅斯托夫對曼聯
真係要鏟雪

係咪先客

Russia

係

鏟雪先

真係去俄羅斯

鏟雪

剷雪

領隊恨到, 可以去剷雪了

過到依關既話 8強又死幾隊強隊 今屆戲碼弱好多

先客後主 算好

sorb 我dllm

04 對 慕信加拍

里昂 對 羅馬

好事嚟

德國同比利時打比
Lyon Vs Roma
西甲又剩番一隊

係輸就輸架啦

04對加柏
里昂對羅馬
唯一16強實力接近既戲碼

里昂對羅馬
最強戈2隊冇左

今年冇左隊西維爾爭西維爾盃 其他都弱左 包包 黃潛32強就byebye
薩克達又造低埋費倫

薩克達係比切爾達做瓜

又可以賴點解輸啦

盃賽冠軍條路睇落仲簡單過英超前4

比人屌打出局不是夢

sor 加柏造低費倫至真

去讀書定做野？

呢隊係咪今屆歐聯主場贏拜仁果隊？

成功鏟哂d雪 下round又避埋德西意法隊 真係有機會

易食指數？

不過今年鳩柏都鳩下鳩下既
04都廢左
淨低里昂同羅馬最強

有無link

垃圾曼贏撚到咩

係 3:2 真係要小心
我地去鏟雪一向麻麻

等鏟雪隊鏟走摩佬佢

你有冇鏟雪教學

#MUFC fixtures
26/2 Southampton (n) Cup
4/3 Bournemouth (h) PL
9/3 Rostov (a) UEL
13/3 Chelsea (a) FAC
16/3 Rostov (h) UEL
19/3 Boro (a) PL

做後備果陣cum多幾張被

咁放棄FA cup 都好正常

dllm 剷完雪即刻對車

留名等睇摩佬勝利十一人

摩佬應該唔想再比人炒
勝利13人啦我估

個人預測:

W W L L W D

迪比係咪去左Leon

伊巴踢足540分鐘冇難度
甚至加多3場加時

WWWWWW

同路

到時bin你c

踢過冇得踢

L 有作客入球差好遠😂

盡力搏歐霸啦 今屆少有強隊早早下馬

唔一定嘅

迪比幫手

出唔到幫條命

咁睇歐霸仲大機會過拎前四， 起碼冇咁多隊硬嘢要踢。

首回合鏟雪冇拜利， 後防點排好

好掛住思朗

Marcos Rojo is the answer

仲有羅馬同04wo

Hi Shaw babe

華西 鍾斯 落河 mk

Damien Rojo Jones Valencia

唔洗煩

屌要打俄佬

大佬河 CARRY 流川

r霸已袋

左閘用羊好似好啲

All in 霸氣盃啦 今屆d隊咁弱都拎唔到執柒左佢算

就咁睇今年應該3冠

食雞胸

首回合悶波，0:0

似

摩帥愁了！曼聯21天6戰 飛7000公里後打車路士

歐霸不能失
睇daddy神級調動

廢老嚇到瀨屎未

其實佢肯出小豬已經幫到好多

我地仲有樹同隊長

好在先客後主

我獌仲係到wor

3月4號就上番前4

#搏盡無悔

好想睇
米 緊 盲 梳
卡 爆
mata 朗隊 lin
廢老

Lin 你個頭

搞掂星期日先算
捧左個盃加強士氣先

呢個真, 連修仔都嬴唔到真係咩都唔使講

都幾大機會

用依team輸左啦
條中場慢到

咪J呀 人地贏猁 我地贏唔贏到呀

仲出肓俠打中堅。。。

卡 朗隊 廢老加埋都成100歲 虐老咩叫佢地去鏟雪

UNITED'S TEAM NEWS FOR EFL CUP FINAL

Manchester United boss Jose Mourinho has ruled Henrikh Mkhitaryan out of the EFL Cup final with Southampton but expects Michael Carrick to be available.

Both players were injured in the Europa League tie at Saint-Etienne on Wednesday with goalscorer Mkhitaryan feeling his hamstring and Carrick being withdrawn in the second half due to a calf problem.

Wayne Rooney has stepped up his comeback in training and will be involved as the Reds take on the Saints at Wembley this Sunday. The skipper scored the winner the last time the club lifted the trophy, against Aston Villa in 2010.

A decision will be taken on the fitness of centre-back Phil Jones on Saturday as he is also closing on a return.

"Michael [Carrick] is available," said the boss. "Clever, experienced. He left the pitch [against Saint-Etienne] in the right moment so Michael is available. Mkhitaryan is out and Jones, let's see and decide tomorrow.

"Wayne's fine, he's training with the team. He was not selected for Saint-Etienne because he was not ready to play but he was ready to have one more important training session and no doubts, no doubts, he is involved in the game."

Ander Herrera is back in the fold after being suspended for the midweek win at Saint-Etienne while Eric Bailly's ban only covers the Europa League, so he will miss the trip to Russia to face FC Rostov, following his red card in France.

真係冇mk

No mk no party

咩係肓俠

有禾地朗隊

有朗隊有冠奪

又可以一扭五 諗起都射了

一扭五已經滿足唔到朗隊

朗隊決賽有份？
成日都唔見佢 好掛住佢

無敵是最寂寞

希望朗隊走左之後你可以正常返

sorb你幾時正常返

冇mk真係好大影響

收到風佢成日比客屌牙

有人可能鳩吹

費sir以前都試過

一定係d囡望住佢都出晒水
身邊d仔仲唔燥咩

雪雪雪

摩連奴巴打係唔係度？？
定去左睇黎明？

一直都正常喎

里昂對羅馬
真係個天都幫埋我曼
不過我曼爭唔爭氣係另一回事

雀仔佬扮左咁耐已經扮到入左魔

I want to suck sorb's dick?
Where to queue?

撚就得一條

我曼爭氣而家排緊第2

點解而家d獌可以對自己咁無信心
曼聯對羅馬往績係格食格
7個1皮...

今日去做運動遇到個曼子 個樣幾分似基沙文

10年前啦大佬
格食格還格食格, 當時有份踢D球員仲有幾個係陣中呀

証明我獌唔係強隊

隊長

修頓聯賽杯未失過波...
我曼攻唔攻得入

睇黎聯賽盃豬哥後備都冇份

歐霸中下簽wo
黎緊個個禮拜一週兩賽
去果到仲要轉成日機 番黎又一日

其實寧願打里昂呢d 勁d 但近近地

FIFA Ching 掛住迪比

修頓0失波姿態奪冠

睇精華迪比好似幾得喎依家

上季你夠話出唔到線自爆啦

師兄咁撚好記性既

獌狗找數先係新聞

托迪都可能有心理陰影

打毗取消左?

入去坐左幾耐？岩岩出黎？

7警犬？應該未放架wor

你咪笑上季

今次作客去果度好似無直航機wo
轉機果d加埋搞成日
番黎又搞成日

之後果場又Fa cup 作客轟

作客剷完雪 再作客對轟 好簽？
今次無得唔放棄Fa cup啦掛

飛機盃有league cup夠啦

讓霸氣盃首回合會唔會好啲

歐霸點都>>>>>>>>>>>>>>>>FA cup啦
win 左有歐聯打

Win Fa cup 又打歐霸 + 多個飛機盃

盃仔一個夠啦

全力聯賽+ 歐霸好過

有左羊同羅美路做輪換, 打多4線半力都夠WIN

我地秘密武器朗隊未出都已經夠win

依位ching sick ball wo
講得出用羊既都幾高汁

朗隊打大賽先出 平時個啲出佢真係456場場都

識用一定用撚羊

hey man u are right

天寒地凍

唔講以為獌連輸幾場要護級

比人四五六

比多個你，卡膠

歐霸
里昂羅馬 史浩克04加柏 都抽中互屌

已經拎左半隻盃

唔想輸比垃圾軌出局

有得你揀咩

護送車仔去打柴阿狗同熱狗 如果佢地進到級

我想輸多啲
全力歐霸重好

屌你老母香港呢d垃圾妖城
成撚日扮英國冬雨扮浪漫
成個死港女扮唒野咁

摩佬

凍凍地都OK, 好過熱死辣辣
不過落雨就唔好喇

死獌狗

摩佬以前唔係成日笑9雲尼亞尼嘅咩
而家做咩咁撐佢

足球場上無永遠既敵人
除左 死猁狗

阿狗熱狗

映射自己姐

同意 佢都係拎完冠之後收皮

唔駛番工屌90後咩

比我屌死哂了

咁我明白點解猁狗唔拎

佢地拎到咩

和好好耐

好似廿六年黎都未拎過

咁凍就靜啦

咁凍梗係攬女冬眠

雪雪聲

撚就得一條！

阿熱狗唔算啦對比猁狗

猁狗

鏝城
阿
車
熱？？

關熱咩事btw

曼聯永遠既敵人只有利物浦同埋列斯聯

就快鬥到落英甲

其實雲尼亞里真係好慘 咁樣食冇情雞
英超成立後得 阿記 軌 雙曼 布力般同李城拎過英超
個榮譽真係盡管降班十次都用唔哂
加上李城上上年係護級左喎 能夠將呢隊波拎到英超真係冇乜邊幾個得 應該將個看台改埋名都仲得
而家十二月拎年度最佳領隊 二月炒 痴撚線
你又唔係班霸 仲要咁急功近利 抵你降班到丙組
真係食撚屎
雖然摩佬公開撐雲尼亞里大部分係直線抽擊軌 但真係值得尊重

我以為佢話阿狗熱狗係永遠敵人

嗨

屌以為今晚踢

lm

我都想 星期六 日好悶無波睇

唔想垃圾痢贏波
又想班25仔降班

respect雲蛇
憎李城依隊西波

打和！

降班啦點降唔想
最好降落非職

我寧願痢輸 顧惦自己前四先幫人抱打不平啦

有冇巴打買左件決賽版波衫

So true

原來車仔對曼場fa放左係星期一晚深夜3點9踢
叫做比起星期日踢再多日抖

輸波都大條道理懶賽程

If Man United win the EFL Cup tomorrow, they will be on 42 major honours.

Liverpool already changing their bio 😏😅

#MUFC

公海見到 笑左

李城唔學下阿記咁，人地柒到咁都唔炒雲加， 因為管理層信佢， 好心咁撚眷戀英超個位， 就季初科水買人啦， 候夫同摩根都老， 今季一踢得密啲就即時收皮

費sir真係幫曼聯追近左利好多

所以聽晚要贏

買定哂零食準備慶祝架啦

咁大問題係佢地鬼有錢咩

圖已cap 聽日bin鳩你c

買定香檳等捧杯果下同溫布萊同步噴

唔洗貢認真喎Ching

屌 贏硬 頭盔都唔洗帶

買定紙巾等完場個刻哭喪

有冇手足想買潛水艇飛呀

聽晚文尼出唔出到

Mourinho has made personal calls to Neymar (Barcelona) to try and convince him to join #mufc [sport]
Mourinho's interest in Neymar is long-standing [sport]
Daddy

古天奴決賽出到？

要黎放邊

我屌你呀 屁馬黎踢右閘囉

賣馬仔

一係美斯走一係尼馬走

做馬仔後備

頂伊巴踢正前

尼馬頂燒味

木仔又黎

平心講句 李城都有入幾件貨 唔係完全唔科水 例如入左件西甲中堅 防中有買人頂干提 前面都入左個大隻佬 只係本來就係護級料 今季打回原形姐

依家插水唔會有12碼

馬仔勁過尼馬囉 同年黎講

咪玩啦

屌你有無睇今季屁馬
廢撚到

上面話同年嘅尼馬呀巴打

四年前屁馬21歲個陣仲係巴西插緊爛花呀

同年既尼馬重係巴甲
好似係...

豬哥有後備出場幫摩狗奶屎眼

小心噴血

馬仔

右翼

左邊享利 右邊屁馬

啱晒摩連奴玩快速反擊

個時屁馬廢到 勁多多餘野

不過老老豆豆 屁馬 d finishing 我覺得幾勁下 特別係禁區頂個d起腳 命中率好高

咪玩啦
之前個入球荒幾耐呀
今季十九場入得六球
就黎連禾隊刀勁過佢

拎我隊同佢比
拎Lin同佢比就差唔多

MK. 大佬河 Jones 屁馬
DDG

屁馬邊有lin同朗隊咁勁 最多廢老級

蝕底d禾隊加lin換屁馬
獌疤友好

尼馬不了

會唔會用我隊換？
係度爆炸+lin換啦

羅氏力場

華西 大佬河 流川 梳Ｂ

馬治斯奧 Vidal

阿妹

美欺 福仔239 屁馬

我隊一個都可以換到msn啦

1001

聽日買 $849

拉文干尼個樣成個前鋒華咁

碧福特咁都甩得手

奧沙 喼遜 Ｊ44 師奶 Donald Love

21同7號鋪都做緊$699全套啊巴打
連盃賽字心口繡字同EFL臂章

寒肺 1 折 (好似係)

要清貨啦都就三月
心口繡字好正

21 $699
飛龍 $599/649
7 $849
但係21同飛龍係diy繡黃字
7係官方金字

飛龍原來仲平 狗衝先如果唔係diy

得7唔係diy

咁又好似貴得滯
Top class $799 (diy)
Freekick $699 (diy)

唔介意diy最平一定係飛龍配單號碼$599 會員唔知仲有無再折

其實分別應該唔大既..
可惜冇得揀印馬達

路蘭迪

等佢番貨先印

全場都無攻過咁
最後一扑就入

推左咁耐都未1001

我就嚟要好似大哥魚咁一個講晒場拖肥對新特倫

21真係不了

雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪
獌狗巴係邊

994

997

998

999

1000